====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La maison , que je souhaitais de passage , est devenue un jardin qu ' avec mes proches j ' habite intensément .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

